前線決定。

白衫好似有動靜。我已經準備好夜晚